點解上一代英格蘭球員高Q大棍普偏技術差？

???

廢囉

因為傳統英超打法係要快同多入球 而係英格蘭未有控傳理念嘅年代 長傳急攻就係做到最快入禁區同入波嘅打法

點解會發展呢個戰術？
荷蘭同英格蘭距離咁近又咁重技術?

爺爺

關距離乜事

距離近> 文化, 人種, 天氣接近

真係傳統踢法黎 由non league到頂級聯賽都係踢高q大棍 可能普遍本土球員身型比較大隻 所以少啲技術型球員

歐洲好多國家都近架啦

高Q大棍直接好多，青訓又易啲，就算荷蘭崇尚技術，國家隊成績同聯賽level都比唔上英格蘭

英格蘭同荷蘭文化天氣接近
連登仔讀多啲書先啦

高q大棍唔係唔得

要有個好頂得/二傳好既中鋒

查斯古特 基奧特 高路斯 利雲 文素呢d

英撚有鬼呢d中鋒

放番呢d人落去就會好勁

搶點好難練 好講天份

唔識踢波咪以為佢地 場場行行企企

把握到一下就夠

巴打無睇過希斯基

以前有高治

希斯基搭奧雲其實都冇幾勁
希斯基把握力差到仆街
係高大頂得下

問過個英國fd,佢話英國成日落雨，又濕又凍，踢泥地足球有西技術練到咩

扭波先技術好咩？
我覺得林伯史高斯呢D 球員好正喎

睇過篇文
話係希素慘劇同唔知咩足球理論影響

咁北歐咪仲衰

我估係觀賞性問題 正如有人會話西班牙好悶係咁傳都唔攻 係足球理念嘅不同 每個年代都會唔同 所以現家都會轉形多左3後衛,控傳,etc

無雨，有heating，有室內場

睇過本inverting the pyramid同the mixer
話有班友做咗個統計出黎話差唔多9成入球都係來自三次傳波內嘅攻勢
加上做咗另一個統計話平均9次射門就會有一球入波
最尾得出個結論係盡快傳個波去final third 製造射門機會 增加入球效率
結果差唔多80年代至90年代 英足總就以呢啲數字為核心而設計出長傳斬入禁區博大霧嘅踢法作為青訓方針
同時唔多唔少都關英國人鐘情於埋身肉搏嘅踢法事

而希素單嘢就令英格蘭球會冇得踢歐洲賽 少咗同出面嘅球會交流戰術嘅機會
結果原地踏步 沿用80年代高Q大棍嘅方針去培養球員 係去到90年代轉型做英超 商多咗外國教練同球員入黎英超 再加上有得踢返歐戰 就開始多咗戰術變化同引入咗唔同嘅訓練方法 球員管理方法嗰啲嘢 不過呢啲係後話啦

爺爺既功勞

淮南為橘北為枳 隔個海已經差好遠

荷蘭始終係歐陸國家，同鄰近國家足球上交流始終比係島國嘅英格蘭容易

加上荷蘭人口較少，變相足球發展規模相對英格蘭為細，球員會有更大傾向出國發展（例如 告魯夫、朗奴高文 去巴塞），自然會引入外國新戰術

利申: 鳩估

家陣D英撚一樣廢